如果BAD BOY咁憎戴口罩

18個星期前冇武漢肺炎，點解佢又戴嘅

人做我做唔撚型阿MA
唔係凱婷做咩要食兩支煙

懷疑條撚樣智障

可能已經去到重度

一個人可以無知白癡到咁佢都應該真係

因為個陣蒙面法講好大家帶 點知冇人帶
而家政府話帶個個帶

一條傻鳩唔帶口罩
其實有咩必要咁大篇章
佢傻鳩唔帶口罩戇鳩D
定出呢D PO追擊人戇鳩D

一日要睇幾多個badboy
呢D人擺明想紅
真係咁想推到佢紅?

禾系創意台台主
禾想舖咩都得
關吾關梨事😂😂

Who

禾就系5能帶 點牙😤🔫🖕🚬

生老病死就等於依家要死？你都戇鳩

點解佢講到戴咗口罩就一定防到個病毒咁嘅？

點解要幫條on9仔宣傳?

你本身識佢就唔叫宣傳啦
用下你個腦

中二病